聯通混改

有冇人解釋下聯通會混改會有咩好壞？

決戰5G

即係燒多幾年錢先